Uber 全世界最好嘅公司

洩漏5700萬用戶及司機資料
向黑客支付十萬美元掩口費
資料外洩超過一年才披露事件

涉嫌盜取 Google self driving car 技術

外國仲有人話佢收費有問題
呢間公司都唔係啲咩好嘢

利申唔係支持的士
我都希望市場開放

喺美國用lyft 好過